無野做開台打下芒亨

入黎鳩噏下

自推